武漢女朋友第一手資料

可以透過眼傳染？

我好怕啊

留名

我喺第個post已經見過呢張對話圖
你地係同一個女朋友？

我日啊。。。。

支那人係雞，你依家先知?

共享肺炎
共享女友

Push

有
支那女友
你都唔慌好人

咩叫眼傳染？
姐係望到都傳染？

眼鼻係通，飛沫入眼同無洗手捽眼咪會中

係咪飛沫或者空氣接觸到眼都會中招？
口罩都唔撚掂wo咁今po
係咪要開始人人自備防毒面罩

好在分左手

可以，2003年SARS時已經確認可以經由眼部淚腺感染，所以嚴格計要戴埋眼罩！

對話都話係二手料
點樣一手

好心樓主屌大陸閪都要自我隔離啦

佢重要將左右兩邊個頭像del左,另一個po好似重留係到